有無巴打咁睇唔開入js3507?

有無興趣幫我含,利申直巴

我20歲,o5ok

好啊，比你聯絡方式我

你唔覆我我幫唔到你含㗎喎

開個新email 聯絡住先,我不能用tg